乃木坂46討論區#86: 吉田綾乃クリスティー生日快樂

LIHK乃PO呼籲:
吉田綾乃クリスティー生日快樂!!

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
加推就得 唔理係乜

TEMPLATE:

老婆生日快樂

Lm

LM

又真係爆到
生日快樂

搶唔到1001

老吉生日快樂

廁哥至理名言

67

加推？

迎合你地班廁咋 我先冇咁廁

唔識欣賞我珠 渣

除左twitter之外 邊到搵到67啲圖

不過都係twitter多圖啲

lm

訓醒就發現上個po爆咗

繼續留名

留名

想負呢個po

老吉生日快樂 又老一歲

乃木坂メンバーとパリで遭遇。
ゆったん かりん なーちゃん じゅんな がいたからすいかだと思ったが いくちゃんがいたため、、
とりあえずびっくり、笑
某レストランに並んでました

d人話係巴黎見到西瓜組4個，仲有巴黎迪士尼見到花花

呢個

兩個日本妹係巴黎 左定右索啲？

我兩日飛巴黎
希望撞到佢地

我要晒

又飛

今次真係法國巴打

【🎸#今日俺バンド】
ボーカル：賀来賢人、伊藤健太郎
コーラス：清野菜名、橋本環奈
ドラム：太賀
ギター：矢本悠馬
ベース：若月佑美（乃木坂46）

未有kindle版

諗番係以前個飛機頭 真係

呢輯相影到佢同平時唔同樣咁

髮型問題

負咗

同埋靚左

頭先負左 開埋funson先

會好似c3嗰次咁撞到認唔到
到時又去握手謝罪

又會喺blog度見到金巴

今次會係文春見到我同七仔同karin

9號就全握，仲等你兩日咩

咁快

係機場捕佢地

牙雀老豆好mean

生駒真係有心 個個生日都係ig提
其他人畢業咗唔會提乃

白麻+馬拿豬嗰次最hea

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟生駒里奈和白石麻衣等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

更左三期版先叫我

乃木坂46隊長櫻井玲香在接受日本雜誌ex大眾訪問中，炮轟堀未央奈和山下美月等人，稱她們就是乃團更衣室的毒瘤。

乃木撮

足金農

金足農

Hkt 成員showroom 配信後唔記得cut
ここで配信するだけで1万6000円」
「マジボーナスじゃん」
D人計返1座tower分到800yen

唔知乃團係唔係一樣價錢呢

美少女戰士舞台劇 手腳們會去奧海城定德福

近果個
btw買到先算

食水咁深

48營運果d都要開飯架

買左番黎淨係睇左幾頁
btw就黎超越passport

有啲似文乃
利申對眼好精靈

新po留名

set緊頭都要砌

67twitter 16k followers

頭先同吉吉食完飯,聽日同佢行街街先

好想砌‼️‼️‼️‼️

躝！

另一個帳都6k啦

排隊啦

返去練用拍執波啦柒頭

留

嗰篇我比3/10

sor，我晚晚砌

唔係模型

原來本野送雙面file
早知買多本

買夠三本啦
一本睇，一本儲，一本用

我都想

ching你唔好成日淫意乃木坂

講事實姐

走開啦#it2dog

等我用念力屌死你呢個on9仔！！！

【全23レーン】
●第1レーン：白石麻衣
●第2レーン：西野七瀬
●第3レーン：齋藤飛鳥
●第4レーン：生田絵梨花
●第5レーン：与田祐希
●第6レーン：山下美月
●第7レーン：衛藤美彩
●第8レーン：秋元真夏
●第9レーン：堀未央奈
●第10レーン：桜井玲香・能條愛未
●第11レーン：伊藤かりん・若月佑美
●第12レーン：梅澤美波・吉田綾乃クリスティー
●第13レーン：大園桃子・和田まあや
●第14レーン：川後陽菜・星野みなみ
●第15レーン：阪口珠美・松村沙友理
●第16レーン：新内眞衣・向井葉月
●第17レーン：伊藤純奈・北野日奈子
●第18レーン：斉藤優里・山崎怜奈
●第19レーン：岩本蓮加・中村麗乃
●第20レーン：伊藤理々杏・佐々木琴子
●第21レーン：鈴木絢音・中田花奈
●第22レーン：樋口日奈・渡辺みり愛
●第23レーン：佐藤楓・寺田蘭世

※久保史緒里ですが、21stシングル「ジコチューで行こう！」の制作に参加しておりませんので、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。
※井上小百合・高山一実ですが、スケジュールの都合により、今回の全国握手会を欠席させて頂きます。

想去

有日奈子

快點強姦我

想問下有冇清記得小百合扮戰隊係nogibingo幾第幾集？

係咪寶寶扮忍者嗰集？

係咪拎住支蔥嗰次
s3e10 同 s4e9

係 搵到了

※第1レーン：白石麻衣 / 第2レーン：西野七瀬 / 第3レーン：齋藤飛鳥 / 第4レーン：生田絵梨花に関しては、16時をもちまして握手会の受付を終了とさせて頂きます。

※第5レーン：与田祐希 / 第6レーン：山下美月 / 第7レーン：衛藤美彩 / 第8レーン：秋元真夏 / 第9レーン：堀未央奈に関しては、17時をもちまして握手会の受付を終了とさせて頂きます。

12正呀

20完全兩個極端

13關懷智障人士行

特登抽時間出黎握手咁

正常揸到幾點？

3期果兩件有咩理由早走

多人排咪早走

哦早啲截龍清人咁解

676767676767

因為你班毒撚臭

復活？

臭月

死咗啦 復乜鬼

佢先得15 下次再選我估2年後都係17
慢慢黎啦

DLLM幾時有8同41消息

只愛67

死開啦

高山話係海外工作中，所以今次全握去唔到
法國🇫🇷？

🌸ついに実現🌸

舞台『#あさひなぐ』の
Blu-ray発売を記念した
#LINELIVE 配信が決定✨

#乃木坂46 の
#齋藤飛鳥
#新内眞衣
#若月佑美 が登場します！

どんな内容になるか楽しみに🎵

コメントやハートを送って
ぜひ参加してください。

10日よる7時頃から▷lin.ee/fcO8HHi/dtzb/tw

@asahinaguProj

saved

ひめたん

殘左

希望唔係d古怪講座

好橙，做idol做到痴線

你話隔離個救世珠下話

why not both

5期生

邊個

無睇到

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🐢🐢

山下さんから次回メンバーへの宿題は…
「早口言葉チャレンジ！！」
※青ガメガメガー黄ガメガメガー青ガメガメガーでもいいですよ！

…
※次週のメンバーは決定次第告知します
#山下美月
#SHOWROOM

守青唔g持好女仔了

美月

支持㗎

守青逢女仔都g持 博愛

等熟肉

雞肉熟了

大福

りみりみ
上期熟肉未睇添

左邊qq

咁我要美月都唔要膠面

加 未

好可愛啊

美月豬ごめんね

やってない人はお仕置きよ♡（ループ）
#山下美月

好淫

笑得有啲似7仔

岩！

乃po真係好多盲撚

支持好女仔

岩

兩個都係禾條囡

book醫生驗眼未

我老婆

收皮啦 係我

禾梅

好似守屋茜

音B靚左好多牙牙牙

加推

宜家幾多個

歡迎高汁飯G持音B
廁撚就咪搞

大家都係好女仔
除左臭果D

聽日揸下先

同花奶同一列喎

QQ大福

咁都有負皮 癡撚線

我淨係「留名」都有三個啦

條白邊好撚核突 收返埋啦

禾音禾條女

小妹想你哋教用sticker

珠女同鈴本好fd架

my wife

二個係ノンシュガー研究生

德福咁快得翻頭四行

the sky 少人D

佢個走廊喺中間係乜玩法 冇得買唔到正中間

頭先買嗰陣 the sky仲有好多位

the sky就星期日多人D
mcl就調轉
我仲諗住星期日果場應該多D人睇

the sky多4行 但靚位少好多

中間啲位畀人揀曬啦

買完星期六 去睇星期日 中間啲靚位已經冇曬咁滯

大家揀team moon 定 team star???

淨係睇star算

個fd揀左個唔錯嘅位 買完先知買錯team moon
之後我拿拿聲買個後少少嘅中間位

兩日睇曬 毒撚冇人約 好得閒

moon淨係鍾意高一
好掙扎

買完後面發現H行啲人卡完位冇買到

大家都係the sky?

巴打邊行

S行

躝啦

29號k 30號i

中間位 邊行唔講啦廢事相認

1個人大把靚位喎
邊個卡住H12-13又冇買到

星期6好少人
會唔會唔爆

對美月同小百合無興趣
剩係對蘭世有興趣，仲考慮緊睇唔睇

德福team star爆好多喎
但THE SKY個場就真係冇咁靚 中間做走廊

team star有呀梅喎

買到走廊咪唔驚俾人遮住

牙梅同みり愛

我見6號走廊位比人買曬

有一日買唔到6/9號 希望前面唔好咁高

兩日都係德福

舞台「七色いんこ」主演の伊藤純奈とヒロインの松田好花による『七色いんこ スペシャルペア配信』が本日20:30〜配信予定！

22單如果矛選拔禾屌死營運牙

讓返個位俾其他二期

4期C就好笑
雖然應該冇咁快

二期仲有咁多人未上過選拔

都預咗又係新嚟就空降c

三期咁多位 讓一個4:4咪好囉

4期消息都未有

如果唔係21人選拔 好大機會冇

20單三期正式玩選拔制應該唔會少過21個位掛

乃木坂46(@nogizaka46)の新内眞衣さんが始球式!!

咁耐都冇聲氣

雖然我最鍾意嗰個入唔到

老女人

一齊影相日奈子仲掛住打機

大暴投
不過對腳真係正

BBA

佢個樣好緊張

under都好等人用

往死裡打

都係misa嗰前最正

上圖邊個係更衣室毒瘤

松村，白石同衞藤
老女人三棍俠

冇有怕

北野徒手屈煎pan真係未驚過

30/9 有冇人睇完食飯

John食飯

pmed

咁粗壯係咪用黎打走班鹽濕仔

我願意畀佢打

快啲打我

日本食飯 ++

高校生quiz sp

成班型棍子飯聚

又飛
點跟

++

水玉模樣

三個我都屌呀，不知幾撚正

btw白麻我老婆

負皮係比你下面個句

好靚

都係中意原版

純奈收左幾多後宮

隻脾正到

■宮城1日目 その1
#秋元真夏 プロデュース「あなたの為に弾きたい」
出演メンバー：秋元、生田、飛鳥、高山、向井

#星野みなみ プロデュース「意外BREAK」
出演メンバー：星野、樋口、和田

#桜井玲香 プロデュース「まあいいか？」
出演メンバー：桜井、若月

#鈴木絢音 プロデュース「君に贈る花がない」
出演メンバー：鈴木、岩本、阪口、中村、吉田

宮城2日目 その1
#新内眞衣 プロデュース「孤独兄弟」
出演メンバー：新内、梅澤

#衛藤美彩 プロデュース「太陽に口説かれて」
出演メンバー：衛藤、井上、阪口、中田、渡辺

#高山一実 プロデュース「月の大きさ」
出演メンバー：高山、理々杏、樋口、能條、山下

#生田絵梨花 プロデュース「水玉模様」
出演メンバー：生田、秋元、かりん、純奈、優里、星野、和田

#白石麻衣 プロデュース「ライブ神」
出演メンバー：白石、松村

禾白live神戴黑超好型

禾好花

點解後面幾個mb blur咗？

禾條女

15碎

右面個女仔幾歲？純奈好似拖住個細路出嚟咁

一望個背景就諗起

叔叔？

好正牙 幾時先再見到佢

音B

我手痕拎左佢部電話blur左

99年 19歲

細純奈一年咋
btw頭先SR癡咁埋抽左幾多次水

一泊兩夜

綜藝感

唔明

我有D野想同我好朋友講

美少女溫泉預約制

3萬蚊

禾珠女

FBI下話

小心Fbi

ching係咪有乜誤會 ?

我咩都冇做過，小心啲乜 ?

未夠歲數喎清

忍佢好耐，成日係唔係都意淫啲乃木坂，報fbi拉鳩佢條淫蟲

咪屈

一陣我老婆見到個po啲留言又發我脾氣話我成日同佢啲師妹曖昧

邊個你老婆呀又 ？

白麻bbg囉 我心裡面得佢一個

快啲睇醫生，巴打你個病又嚴重咗

FF達人

已經千幾人

奶團而家係咪唔再搞萬聖節呢d節目

我b站搵都係幾年前 近幾年無

第一季46TV馬拿豬做左成日MC仲要玩埋人狼
攰死人咩

萬聖節都係得兩次

46好似都係live時裝扮下唱首歌就當過左

48 衰極年年有冰狗萬聖節
錄影場地一樣所以只比一隊搞可能

用開海天 有特典 間舖係MK

1/12 上海🙄

拎回鄉証仲貴過張飛

希望文化部快d攪下新政策，上海攪唔成
嚟返hk攪

留名等1201

一萬人唔驚買唔到 係怕冇靚位

估唔到廁哥咁識貨
呢間服務好匯率又唔算高 搞到我做左佢地打手

躁鬱症

小公煮好女仔嚟

要去支那不了

萬人場唔去就坐唔滿

不了 等其他地方

等香港

雖然班女成日黎香港但係應該難D
不過台灣應該遲早都有
寧願去台灣都唔去支那

香港唔係已經柒出國際咩

今年年頭先嚟完 冇咁快啦

咩事咩事 ?

台灣開唔到大場
馬嘉怜講到台灣之光 但一到投票台仔就唔肯出錢

有冇ching go

我應該會去
順便遊上海 未去過

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

難波團嗰2個show叫 NMB48 ASIA TOUR 2018 -XX STATION
個乃冇寫到Asia嗰啲

送殯咁款

條link係咪太多人入
上唔撚到

又BinC

@
今、日奈子レーンに厄介オタいて日奈子が「怖い」って言って純奈の肩にうずくまって泣き出して一旦握手中断。
前の女の子も泣いてた。日奈子それでも戻ってきたよ。頑張って笑顔だったよ。
きいちゃん頑張ってるな…

日奈子

咁後生就有，好橙
好難捱

好彩有純奈係度

冇人性

點解D人咁得閒晒錢晒時間做呢D野

禾白真系巧正

14:25排到19:00都值

又關你事

好似愈嚟愈廁 係咪就快變廁哥

加推左邊個

老吉

包膠

又要拉埋我黎講

呢度你最廁 唔講你講邊個

月月隻眼係咪p大咗？怪怪地

腩

牙音呢張新定舊？

唔係最近最期嗰本野咩

從髮型睇得出係新相
呢張相有D鹽濕

牙音都學壞左

大家都開始用有色眼光望音B

淫到

買飛好似要實名制點搞

要咩？

頭先上佢果網睇其他飛都要實名制

仲係咪處 ?

係又點唔係又點？

應該都買到

希望大家唔好再意淫禾音

希望啦

班變態佬唔會聽

因為印象中好似係我經手...

好彩我唔係變態佬😂

做多左

邊有變態佬會認自己係變態佬

喂！ching你老婆唔係白麻咩？

係，白麻世界第一

sor我會檢討下

用乃團引毒撚申請港澳台居民居住證, 之後全球收入都要交稅, 中國又贏

毒撚哪有錢咩

你無姐，其他成日飛去睇con同握手嘅清有嘛

啲收入比晒$ony啦

捐錢俾索尼無免稅額 照收咁多稅

禾雀番來了

琴子 純奈同かりん一組

ktk

勁牙琴子

音B好慘
成班豬隊友

笑死

牙音

ホ

音b好霸氣

牙七咁醒

琴子白衣天使

ktk個樣
思考人生

W W W

美月
達達原來都大份

maya

之前AKBshow睇到手臂好粗

琴子咁遲都未出到

佢真係好啱向綜藝發展

花花同禾白

牙楓

綜藝全部假傻
佢係真傻

唔俾腩出去

你講日奈子？
個個唔係吉田咩

頭先好疾可能睇錯

已經唔係盲唔盲嘅問題

冇得醫了

俾人反cup

電腦設備問題

姓賴

小南同日奈子仲要同一隊
係咪因為有色盲？

夠秤未

真係唔多襯佢

禾覺得不行

老雀

葉月呢個髮型都幾好睇
中間張合照key咗久保上去

個樣真係太後生

想當年陳研希28歲做沈佳宜，但校服婚紗都carry到

第二張影到牙楓有啲似音B

個陣那些年我完全估唔到陳妍希已經28歲，但著住套校服完全係正好襯佢

本身飛鳥個樣好後生，明明已經20歲，但個樣似16歲，太童顏，佢學生look一定襯到絕，但婚紗look就真係唔襯，好似細路扮大人咁

主要唔夠成熟

同埋我想講日版個男主角幾柒下

ET

套嘢要飛鳥個人氣姐，但個男主角真係同柯震東比就真係柒到喊

講咩呀你

屌，貼錯圖，呢張先啱

禾吊死佢‼️‼️‼️‼️

咁樣兩張圖一齊睇白間靚飛鳥好多

貼錯

飛鳥世界第一

牙雀婚紗相，竟然無人講禾雀禾老婆

整體嚟講白間真係冇得輸喎

ＷＥＢ 18:00～ SHOWROOM 「のぎおび⊿」伊藤かりん
ＷＥＢ 19:00～ LINE LIVE 「『あさひなぐ』乃木坂46 舞台版 Blu-rayでやろう！」齋藤飛鳥、新内眞衣、若月佑美

我老婆白麻贏到

行緊禮唔得閒

禾老吉禾蓮加

我雀唯一一套Carry唔到嘅衫

白石>白間>飛鳥

489 lan

加推未？
廢土都好似係P上去

我老婆白麻秒殺

一定去㗎咩
雖然9成Full team

垃圾不嬲都冇人要

冇計，今次真係麻麻

雀去機會好大 話晒都係新ace
白七應該最少一個射

海外first one man live唔會射呱

大陸唔係好憎台灣嘅咩
雀幫台灣拍戲喎
禁佢入境啦

禁曬全隊乃啦

我唔會加
睇禾白夠

麻麻咪又係走晒去睇

日本消費演員同原著個名都唔係一朝一夕既事

佢地口裹說不

鯨巴睇唔睇美少女戰士

應該唔啦
二team個主演我都無興趣

正到

今期newtype

You竟然是個boy

今日ヒルナンデス煮飯環節都有生駒，1:09:35左右

一陣睇先

牙音好似最近一下子收左好多後宮咁

今集工事中好正

大家開開心心玩返晚

cute到 加推了

睇左小百合果個傷殘運動員節目加左分
應該係好女仔黎

廁到

叫琴子wink

廁唔可以話人廁 ?

聽日幾點

岩啊 廁唔可以話人廁呀？

駁唔到

未講

有野睇了

冇埋

Line live好廢

to 七巴，若月短髮返來了

七巴係咪好耐冇上水？

9月11日(火) 21:00〜✨
#乃木坂46 #松村沙友理 をメインMC、#暁月凛 をアシスタントに迎え、日本のサブカルチャーを世界へ向けて紹介する、60分の情報バラエティ＆バイリンガル番組がスタート🎉💕

視聴はコチラから👇

#SHOWROOM

唔知同b站有無關呢

under唔知嚟唔嚟呢

b站搞

個weibo係今次演唱會主辦單位

睇美少女戰士係咪要帶螢光棒

帶推巾嗌call

如果開場播overture就正

帶呢支棒最後打boss時向住個螢幕㩒掣俾sailor moon儲氣攻擊

冇螢光棒應該帶咩

又柒出國際

最好cosplay著短裙

\Amazing/

帶推巾舉高佢
跟住比人打

推巾都冇呢

咁你平時睇戲會唔會咁多野搞牙
坐定定啦吊你

帶條女去囉 到時最威就你你

就係你

螢幕嗰五個咪我條女

矛女牙清

能條膠面人你條女

小妹有4hr睇戲plan收你乃po手足價啦

D手足會高價放佢地抹過汗嘅推巾俾你

其實上面做咩姐
呀梅話有live part可以嗌call
咁我知有D演唱會既live viewing都會有人打call
咁我都係問下姐

不過the sky星期6咁少人就

幾銀

咁唔就腳

抹過汗會升值

原來唔係得我覺得似

奧海城就腳過德福 對我嚟講

你咪試下囉

Google個鼻有啲似嘅

快到
【中文】【乃木坂46】渡辺みり愛「のぎおび」SHOWROOM_180906

九龍灣遠好多

帶完唔一定要用

老豆現場實會用啦

上次連帶都唔記得帶

佢個live都係sailor moon d歌，唔call了

乜水？有無圖

如果把聲似就不得了 留係乃團灑時間

花花正到

我

今集臭堀乜都冇做過就退場

蓮加b

堀俾人噴個反應搶到鏡啦
今集大家玩得幾開心，連under都有鏡頭ktk都有表現幾好丫

牛b

#乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
明日9/11(火)は17:00から #佐々木琴子 が配信いたします！
お楽しみに✨

※配信時間は多少前後する可能性があります

全握mini live 心のモノローグ

未翻歸

想問下橋本畢業左之後係唔係就冇曬消息?

官方消息除咗文春單野就冇
小道消息就有幾單
上個月喺巴黎個展覽
有人見到佢做日本sony啲staff

仲有個消息就係去各巴打屋企做老婆

牙琴牙

之前唔係話比人包咗咩?

唔似 包明星就話威姐 包過個晒氣既黎做乜

頭先仲想講留名有人話住喺佢屋企添

橋本唔算過氣 仲有好多亡靈飯架

但係個身份已經唔係明星

原來講野包女 你地慢慢討論我冇性趣

佢突然退出震驚好多人

咪話細佬上左大家唔洗再養家囉

想包美月

乖乖女

no色情啦

等睇mk圖

握手未

肥秋寫サヨナラの意味又真係幾有意義既

23單去馬

比你參考下

整俾老婆食嘅小點心
食到佢好開心

禾都俾牙琴鹽過

btw

琴子咁早開點睇牙

返緊工點睇

琴子最尾好似話嗰次嚟香港全能かりん湊女咁湊佢

偷圖

嗰次好似係牙琴第一次出國
都估到會係咁

想包牙梅

對腳

想包桃子
好想好好照顧弱能人士

我愛你呀

守護好女仔都負皮？

係負守污你啫

美月是大家的 獨食

即係佢地唔認同美月係好女仔

桃子生日有冇手足爆po

搵廁哥

平時都係湊女咁湊啦

正到癲

無啦，好人好姐點會推桃屎

推 做咩唔推

係日本 爆好慢

10月8日(月)からは「NOGIBINGO！10」(毎週月曜夜夜1:29-1:59、日本テレビ)の放送が決定。#乃木坂46# ×イジリー岡田のタッグで番組がいよいよ大台の第10弾に突入し、今回はロケメインの番組作りとなる。

終於嚟啦

牙jo你都啱 ?

正呀喂 等咗好耐

乃團個個都係好女仔

禾花心口太重跑唔郁

寶寶bingo9個總結

489 咪再搞乃BINGO時段

老吉又幾正

我都係咁睇
幾時加推

好女仔我幾時都支持
唔洗下下都話加推既

已經唔記得咗佢講過乜

加推先係真正支持呀

老婆呢

冇錯

愛是永恒 當所愛是你

我唱到有始不有終咋

另外個主持係強国人？

係

松村沙友理、暁月凛のBiLiBiRiNGO 現正廣播中！！

not bad

SR今次360p升到480p喎

平時係我湊

有D悶 唔睇了

同一樣野要聽兩次

識日文
勁到

點解聽兩次
上緊堂冇睇

SR B站個鏡頭唔同

佢中文翻譯番

條女算唔算出貓

好悶
我都熄咗

明了

好天然啊啊啊啊啊

幾時先有得見啊啊啊啊啊

有仔喇喎

我啊嘛

入乜你都追到架啦

又有人講包mb?

sor，比我揸到咁大

哇 瘦左牙

邊個係佢條仔 ?

瘦左好多

新內真衣我條女

我老婆不嬲正

草泥馬

牙雀代禾白個Nivea 廣告

其實你有咩病

好想由腳板開始奶上大脾

畫得好可愛

手足你都幾鹽濕

ching仲唔訓

問：沒有什麼任務嗎？
答：我1次都沒進入選拔，為了某天能中選而努力。另外就是我想也許對乃木坂46的活動有幫助，就去學了中文。後來在香港Live派上用場，我很高興可以實際運用。

點解我冇印象佢有嚟香港

唔通同你講話營運唔推 學完冇撚用

香港でライブをしたりするようになったので、実際に使えたら嬉しいです。

譯到錯晒

係喎屌
啲字細粒得滯 太懶冇睇 睇翻譯就當係 梳

梳乜鬼 又唔係你譯

覺得怪可以睇下原文寫咩

啲翻譯咁似我以前果啲手機mail

日文巨原文乜意思

川p同伊織去咗L.A

17日にテレビ朝日系で生放送される超大型音楽プログラム『ミュージックステーション ウルトラFES 2018』（正午～後9：48）で、人気アイドルグループ・乃木坂46と高嶋ちさ子率いる12人のヴァイオリニストがコラボレーションすることが発表された。乃木坂46の人気楽曲「何度目の青空か？」と「シンクロニシティ」をヴァイオリニストたちの演奏で、ドラマチックに生まれ変わる。

麻衣羊

講真又真係拍得幾靚

白麻嗰個靚啲

牙琴終於自己一個去咗俄羅斯2日3夜

想G磨牙 字幕組可能未翻譯見唔到最新消息

定係尋日SR講過 唔識日文聽唔明

先日、ロシア・ウラジオストックに2泊3日で一人旅をしてきたことを報告。「国内で一人旅する前に、海外で初ロシアっていうぶっとんだことをやってきました（笑） ビザの申請、ホテル・飛行機の予約も全部やりました」と言い、「とても良いところで、4日前にビザ申請すればいつでも行けるので、行ってみてください！」と強くお薦めして番組を締め括った。

我都未睇，不過見有報導
VISA, 酒店同機票都攪掂，牙琴大個女了

咁我白麻又真係屈晒機

ひめたん個講座
君の代わりはいくらでもいるのだ」と言われている ⇒ 辛かった

ひめたん慘慘豬
怪不知畢業啦 係人聽到都走

小公主在我心中沒有替代品

日本仔職場大部份都係咁講，尤其是做藝能

最左

大嘴鷹

咁快開波

廁哥呢

老豆廢土都啱

星期日握手先loop完

萬惡廁為首

都話係日本 好慢呀

得你喺日本咩 咪又係咁推

世伯加油

廢土浸鄉土味係幾正

睇左咁多張都唔曉欣賞

一陣又負皮我

樓上

哇屌，視覺污染

快d走

過去同佢匯合了

我暫時都未識欣賞 希望爆post前會覺悟

牙桃真係好QQ

po其他啦屌你

咁多圖係邊度揾

Gogle都大把啦

Google 自膠

花花

開showroom了

今野

坂道合同舞台

打電話公佈咁刺激

那不是很有趣嗎

打電話過隔離房? 小坂同京子咁快過左黎

劇本嚟

d反應好平淡

乃係咪1個1期加與田/美月

收工同老細同你講要做大project 係人都頹

個showroom講咩加?

喪屍舞台劇，公佈主要成員
三隊各有二個
宜家公佈咗有齊藤京子，小坂菜緒，土生

次次都馬拿豬去拎

咁都要分餅

Yoda

都預咗佢或美月架啦

今野on9

朋

both啦屌

見到！！！！！！！
生駒寶寶

馬拿豬幫班後備擔凳仔

而家有嘢睇咩

早幾堀個mail 話唔開心係咪關22單選拔事

今野爆左料??
班2期呢幾日D mail都好感性下
臭堀係咪落3排

今野：えー乃木坂の1人目は、与田です。
今野：与田は次のシングルの制作をしています！
小坂・小林・京子：えーー！
真夏：えっ！それ大丈夫ですか？！
スタッフ：（やばいやばい！！の顔）
真夏：言ったらだめなんじゃ？
今野：あっダメだったか！ｗｗ

#ザンビ舞台化
#坂道合同舞台

下單制作中

美月加與田

希望唔係有二期畢

真係美月

可能得堀入選拔

仲有邊個丫

今野真係豬隊友

都估撚到係兩個三期

二期執柒佢啦 之後新嗰批整個坂道練習生再做炮灰得啦

大家都好似估到晒

強推佢二個，呢d project 點會無份